GME 87- 最後半個鐘

最刺激既時候黎啦

最後入多200送佢一程

衝

超額完成！